港豬同大陸狗有乜撚嘢分別？

其實根本一撚樣 自卑玻璃心 少少野就膨脹 以為自己好撚勁 做作 恩將仇報 不愧係同一個血統 骨子裏面散發出嚟嘅乞人憎 撫心自問一下 香港人屌香港人唔會比屌大陸狗少